msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-11-24 21:17+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: masksocial\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-14 12:01\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: masksocial\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 636622\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /src/locales/en/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 836\n"

msgid "{days, plural, one {1 day left} other {{days} days left}}"
msgstr ""

msgid "Do you want to retry with the full or remaining content?"
msgstr "您想用全部內容還是剩餘內容重試？"

msgid "Login required to post on {sourceName}."
msgstr "需要登入後在{sourceName} 發佈貼文"

msgid "Be the first one to comment!"
msgstr "來留下第一條評論吧！"

msgid "Failed to mute all wallets and accounts."
msgstr ""

msgid "Onchain Activities"
msgstr "鏈上活動"

msgid "Tip transaction completed!"
msgstr ""

msgid "Muted"
msgstr "已靜音"

msgid "Disconnect"
msgstr "斷開連接"

msgid "Undo mirror"
msgstr ""

msgid "FAILED THREAD POST"
msgstr ""

msgid "Confirm to disconnect this wallet and related accounts from Firefly’s social graph?"
msgstr ""

msgid "Allow Collect Module"
msgstr ""

msgid "New connect with Warpcast"
msgstr "通過 Warpcast 的新連接"

msgid "Edit Image"
msgstr "編輯圖片"

msgid "Failed to upload. File type is not supported on X."
msgstr "上傳失敗。X 暫不支持該文件類型。"

msgid "Report @{0}"
msgstr "檢舉 @{0}"

msgid "Sell Tax: {0}%"
msgstr ""

msgid "Failed to translate post. Please retry later."
msgstr "無法翻譯貼文。請稍候再嘗試"

msgid "Failed to fetch as Blob."
msgstr ""

msgid "Unmute successfully."
msgstr "已成功取消靜音"

msgid "Your frame URL"
msgstr ""

msgid "Send a tip"
msgstr "發送小費"

msgid "Mute /{0}"
msgstr "將 @{0} 靜音"

msgid "Failed to collect article."
msgstr ""

msgid "Communities"
msgstr "社群"

msgid "Discover"
msgstr "發現"

msgid "Ask a question"
msgstr "提問"

msgid "Please be cautious when connecting your wallet, as malicious websites may attempt to access your funds."
msgstr "連結錢包時請保持警惕，惡意網站可能會試圖存取您的資金。"

msgid "<0>Fully Diluted Valuation (FDV) = Current Price x Total Supply</0><1>Fully Diluted Valuation (FDV) is the theoretical market capitalization of a coin if the entirety of its supply is in circulation, based on its current market price. The FDV value is theoretical as increasing the circulating supply of a coin may impact its market price. Also depending on the tokenomics, emission schedule or lock-up period of a coin's supply, it may take a significant time before its entire supply is released into circulation.</1>"
msgstr ""

msgid "Up to 7 days can be set as the scheduled time."
msgstr ""

msgid "Followed @{0} on {sourceName}"
msgstr "在{sourceName} 上已關注 @{0}"

msgid "{followerCount, plural, one {Follower} other {Followers}}"
msgstr "{followerCount, plural, one {追蹤者} other {追蹤者}}"

msgid "Failed to unbookmark post."
msgstr "從書籤中移除貼文失敗。"

msgid "Delete post"
msgstr "刪除貼文"

msgid "You can sign in to Farcaster with the following options."
msgstr ""

msgid "Mute @{0}"
msgstr "將 @{0} 靜音"

msgid "Failed to upload. Video size exceeds {0}"
msgstr ""

msgid "The contract owner is not found to have the authority to modify the balance of tokens at other addresses."
msgstr ""

msgid "Select token"
msgstr "選擇代幣"

msgid "The post you quoted/replied has already deleted"
msgstr "您引用/回覆的貼文已經被刪除"

msgid "Display Name"
msgstr "展示姓名"

msgid "Debug Connection"
msgstr "除錯連接"

msgid "Allow Lens Manager to perform actions such as posting, liking, and commenting without the need to sign each transaction."
msgstr "允許 Lens Manager 無需在每次互動時都簽名，即可進行貼文發佈、按讚、留言等操作。"

msgid "<0>Market Cap = Current Price x Circulating Supply</0><1>Refers to the total market value of a cryptocurrency’s circulating supply. It is similar to the stock market’s measurement of multiplying price per share by shares readily available in the market (not held & locked by insiders, governments)</1>"
msgstr ""

msgid "Confirm to sync accounts"
msgstr "確認以同步帳號"

msgid "Failed to fetch: {0}. Please try again later."
msgstr ""

msgid "We are not aware of any code that prevents the sale of tokens."
msgstr ""

msgid "Watching"
msgstr "正在觀察"

msgid "Rank #{0}"
msgstr "排名#{0}"

msgid "Searching channel"
msgstr "搜尋頻道"

msgid "Functions that can suspend trading"
msgstr ""

msgid "<0>The maximum number of coins coded to exist in the lifetime of the cryptocurrency. It is comparable to the maximum number of issuable shares in the stock market.</0><1>Max Supply = Theoretical maximum as coded</1>"
msgstr ""

msgid "More"
msgstr "更多"

msgid "Translate post"
msgstr "翻譯貼文"

msgid "Free"
msgstr ""

msgid "Searching users"
msgstr "搜尋用戶"

msgid "Airdrop Scam"
msgstr "空投騙局"

msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

msgid "Tax can be modified"
msgstr ""

msgid "Join our Discord"
msgstr "加入我們的 Discord 社群"

msgid "Found arweaveTxId is empty."
msgstr ""

msgid "<0>You</0> and {0} others recasted"
msgstr ""

msgid "Change Wallet"
msgstr "更換錢包"

msgid "Above 10% may be considered a high tax rate. More than 50% tax rate means may not be tradable."
msgstr ""

msgid "Location should not exceed {maxLocationSize} characters"
msgstr ""

msgid "FAILED POST"
msgstr ""

msgid "Trending"
msgstr "流行趨勢"

msgid "Log out @{0}"
msgstr "退出 @{0} 的登錄"

msgid "You can save the failed parts of posts and send them later from your Drafts."
msgstr "您可以將發送失敗的部分貼文保存，並在之後從草稿箱中發送"

msgid "Please confirm the login with Firefly."
msgstr "請用 Firefly 確認登錄"

msgid "Wrong wallet"
msgstr "錯誤的錢包"

msgid "Failed to un-bookmark article."
msgstr "從書籤中移除文章失敗。"

msgid "Scan the QR code with your phone’s <0>Camera</0> in {count}s.<1/> Approve the existing Farcaster signer to Firefly."
msgstr ""

msgid "Poll"
msgstr "投票"

msgid "Scheduled"
msgstr "已排程"

msgid "Failed to add wallet"
msgstr "添加錢包失敗"

msgid "Solana"
msgstr "Solana"

msgid "Casts"
msgstr ""

msgid "Your account is now connected."
msgstr "您的帳戶現已連接。"

msgid "Report submitted on {0}"
msgstr "檢舉已於{0} 提交"

msgid "Trending Channels"
msgstr "熱門頻道"

msgid "Debug Console"
msgstr ""

msgid "Adding..."
msgstr "正在添加"

msgid "{0, plural, offset:1 =1 {<0/>} =2 {<1/> and <2/>} other {<3/>}} <4>liked your </4><5>{1, select, Post {post} Comment {comment} Quote {quote} Mirror {mirror} other {post}}</5>"
msgstr ""

msgid "Market Cap"
msgstr "市值"

msgid "Contract source code verified"
msgstr "合約源代碼已驗證"

msgid "Profile not found"
msgstr "找不到帳戶"

msgid "NFT Standard"
msgstr "NFT 標準"

msgid "Failed to like the comment."
msgstr "按讚留言失敗"

msgid "<0>Posted</0>an article"
msgstr "<0>發布</0>一篇文章"

msgid "Scan the QR code with your phone’s <0>Camera</0> in {count}s. <1/>Approve a new Farcaster signer to Firefly."
msgstr "使用手機<0>相機</0>在 {count} 秒內掃描 QR碼。允許新的 Farcaster 簽名使用 Firefly。"

msgid "Poll is currently only supported on {0}"
msgstr "投票功能目前僅在 {0} 支持"

msgid "<0>The amount of coins that have already been created, minus any coins that have been burned (removed from circulation). It is comparable to outstanding shares in the stock market.</0><1>Total Supply = Onchain supply - burned tokens</1>"
msgstr ""

msgid "Username is required."
msgstr "需要用戶名"

msgid "<0>Sent</0> an NFT"
msgstr "<0>發送</0>一個 NFT"

msgid "Report post"
msgstr "檢舉貼文"

msgid "Skip"
msgstr "跳過"

msgid "Copied"
msgstr "已複製"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Failed to vote."
msgstr "投票失敗"

msgid "Your posts have published successfully."
msgstr "你的貼文已成功發佈"

msgid "Retry"
msgstr "重試"

msgid "Show less"
msgstr "顯示更少"

msgid "Switch between the app kit and rainbow kit wallet providers."
msgstr ""

msgid "{0, plural, offset:1 =1 {<0/>} =2 {<1/> and <2/>} other {<3/>}} {1, select, Lens {mirrored your} Farcaster {recasted your} other {mirrored your}} <4>{2, select, Post {post} Comment {comment} Quote {quote} Mirror {mirror} other {post}}</4>"
msgstr ""

msgid "Total"
msgstr ""

msgid "<0>{0}</0><1>mirrored</1>"
msgstr ""

msgid "True Token"
msgstr ""

msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

msgid "Followed by {0} , {1}, and {2} others you follow"
msgstr "已被你跟隨的 {0}、{1} 和其他{2} 人跟隨"

msgid "Confirm to disconnect this wallet from Firefly’s social graph?"
msgstr "確認從 Firefly 的社交圖譜上取消該錢包的連接？"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "{0} muted channels"
msgstr "{0} 個已靜音的頻道"

msgid "[Video]"
msgstr "[影片]"

msgid "The author is muted by you."
msgstr "作者已經被您靜音"

msgid "Failed to report @{0}"
msgstr "檢舉 @{0} 失敗"

msgid "Report submitted"
msgstr "檢舉已提交"

msgid "Username"
msgstr "用戶名"

msgid "Switch to the development API version for testing new features."
msgstr "切換至開發 API 版本用以測試新功能。"

msgid "{0, plural, one {quote} other {quotes}}"
msgstr ""

msgid "Blockchain"
msgstr "區塊練"

msgid "{0, plural, offset:1 =1 {<0/>} =2 {<1/> and <2/>} other {<3/>}}<4> followed you</4>"
msgstr ""

msgid "{0, plural, one {Follower} other {Followers}}"
msgstr ""

msgid "Mutes"
msgstr "靜音"

msgid "NFTs"
msgstr "非同質化代幣 (NFT)"

msgid "No results for \"{searchKeyword}\""
msgstr "“{searchKeyword}” 無搜尋結果"

msgid "Page not found"
msgstr "找不到網頁"

msgid "Quote post"
msgstr ""

msgid "Mint function is transparent or non-existent. Hidden mint functions may increase the amount of tokens in circulation and effect the price of the token."
msgstr ""

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Liked"
msgstr "已喜歡"

msgid "Check out my LuckyDrop 🧧💰✨ on Firefly mobile app or {promoteLink} !"
msgstr ""

msgid "Token ID"
msgstr ""

msgid "{0, plural, one {mirror} other {mirrors}}"
msgstr ""

msgid "Type something here..."
msgstr "在這裡輸入"

msgid "Save Post?"
msgstr "是否保存貼文？"

msgid "Reconnect with Firefly"
msgstr "通過 Firefly 重新連接"

msgid "Only up to 2 images can be chosen."
msgstr "最多只能選擇 2 張圖片"

msgid "Follow to Collect"
msgstr ""

msgid "{0, select, Image {[Image]} Video {[Video]} Audio {[Audio]} Poll {[Poll]} other {}}"
msgstr ""

msgid "Failed to follow @{0} on {sourceName}."
msgstr "在 {sourceName} 上追蹤 @{0} 失敗。"

msgid "Attendees"
msgstr "參與者"

msgid "Connected accounts"
msgstr "已連接的帳戶"

msgid "Functions with retrievable ownership"
msgstr ""

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "Followed by {0}"
msgstr ""

msgid "Failed to unfollow @{0} on {sourceName}."
msgstr "在 {sourceName} 上取消追蹤 @{0} 失敗。"

msgid "Calendar"
msgstr ""

msgid "Watch"
msgstr "觀察"

msgid "Time Out"
msgstr ""

msgid "24 Hour Trading Vol"
msgstr "24 小時交易量"

msgid "Failed to delete scheduled post."
msgstr ""

msgid "The blacklist function is not included. If there is a blacklist, some addresses may not be able to trade normally (honeypot risk)."
msgstr ""

msgid "The contract owner may not contain the authority to modify the transaction tax. If the transaction tax is increased to more than 49%, the tokens will not be able to be traded (honeypot risk)."
msgstr ""

msgid "The blacklist function is included. Some addresses may not be able to trade normally (honeypot risk)."
msgstr ""

msgid "Verified by {0}"
msgstr "通過 {0} 驗證"

msgid "Select Account"
msgstr "選定帳戶"

msgid "POST"
msgstr "貼文"

msgid "Failed to unlike the post."
msgstr "點讚評論失敗"

msgid "Mirror again"
msgstr "重新鏡像"

msgid "There are images or videos that were not uploaded successfully."
msgstr ""

msgid "{addressName} is already connected."
msgstr ""

msgid "{minutes, plural, one {1 minute left} other {{minutes} minutes left}}"
msgstr ""

msgid "No Airdrop Scam"
msgstr "無空投騙局"

msgid "Reposted"
msgstr "已轉發"

msgid "Add another post..."
msgstr "加入另一則貼文..."

msgid "1m left"
msgstr ""

msgid "Items"
msgstr "物品"

msgid "Failed to upload. More than {maxImageCount} images."
msgstr "上傳失敗。圖片數量超過{maxImageCount} 張。"

msgid "Minting Txn Hash"
msgstr ""

msgid "Audio Cover"
msgstr "音頻封面"

msgid "Fake Token"
msgstr ""

msgid "Recent"
msgstr "最近"

msgid "Info"
msgstr "資訊"

msgid "Failed to bookmark article."
msgstr ""

msgid "{seconds, plural, one {1 second left} other {{seconds} seconds left}}"
msgstr ""

msgid "Max"
msgstr "最大"

msgid "Mute all"
msgstr "靜音所有"

msgid "Failed to generate signature packet with source = {source}."
msgstr ""

msgid "Save failed post?"
msgstr "保存失敗的貼文？"

msgid "Owners"
msgstr "擁有者"

msgid "OpenGraph Validator"
msgstr "OpenGraph 驗證器"

msgid "No Lens profile found.<0/>Please change to another wallet."
msgstr "未找到 Lens 帳戶。<0/> 請切換至其他錢包。"

msgid "Connect Wallet"
msgstr "連接錢包"

msgid "Not Found. Please check your URL[{0}]."
msgstr "未找到。請檢查您的 URL [{0}]"

msgid "Feed"
msgstr "資訊來源"

msgid "Failed to upload. Not a valid image type"
msgstr ""

msgid "Failed to upload. Image size exceeds {0}"
msgstr ""

msgid "Recasts"
msgstr ""

msgid "Market Cap / FDV"
msgstr ""

msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

msgid "Failed to upload. Video is not supported yet."
msgstr "上傳失敗。暫不接受影片上傳。"

msgid "Whitelist function"
msgstr "白名單功能"

msgid "Profile could not be found."
msgstr "無法找到個人資料"

msgid "Failed to mute /{0}."
msgstr "對 @{0} 的靜音失敗"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Bio"
msgstr "個人簡介"

msgid "[Photo]"
msgstr ""

msgid "Follow more friends to continue exploring on {0}."
msgstr "追蹤更多朋友 以繼續探索 {0}"

msgid "Session Validator"
msgstr ""

msgid "THREAD POST"
msgstr ""

msgid "This entry has been permanently stored on-chain and signed by its creator."
msgstr ""

msgid "Failed to avatar."
msgstr ""

msgid "Frame Validator"
msgstr "Frame 驗證器"

msgid "No proxy"
msgstr "無代理"

msgid "<0>Sold</0> an NFT"
msgstr "<0>已售賣</0>一個 NFT"

msgid "Follow System"
msgstr "預設"

msgid "Failed to mirror."
msgstr "鏡像失敗"

msgid "Remove Choice"
msgstr "移除選擇"

msgid "Failed to watch {handleOrEnsOrAddress}."
msgstr ""

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Failed to follow @{0} on Lens"
msgstr ""

msgid "You might like"
msgstr "你也許會喜歡"

msgid "Remove from Bookmarks"
msgstr "從書籤中移除"

msgid "<0>Bought</0> an NFT"
msgstr "<0>已購買</0>一個 NFT"

msgid "Connection failed"
msgstr "連結失敗"

msgid "Owner can't change balance"
msgstr "所有者無法更改餘額"

msgid "Join our Telegram"
msgstr "加入我們的 Telegram 社群"

msgid "Anti_whale(Limited number of transactions)"
msgstr ""

msgid "Send a tip to {0}"
msgstr "向 {0} 發送小費"

msgid "The number of token transactions is limited. The number of scam token transactions may be limited (honeypot risk)."
msgstr ""

msgid "Log out"
msgstr "登出"

msgid "Unmuting..."
msgstr "正在靜音中"

msgid "{0, plural, one {Your post failed to publish on {firstPlatform} due to an error. Click 'Retry' to attempt posting again.} two {Your post failed to publish on {firstPlatform} and {secondPlatform} due to an error. Click 'Retry' to attempt posting again.} other {Your post failed to publish due to an error. Click 'Retry' to attempt posting again.}}"
msgstr ""

msgid "Login to Firefly"
msgstr "登錄 Firefly"

msgid "Top Channels"
msgstr ""

msgid "No content for the last two weeks."
msgstr ""

msgid "This token contract has a code that states that it cannot be sold. Maybe this is a honeypot."
msgstr ""

msgid "REPLY to<0><1>@{0}</1></0>"
msgstr ""

msgid "Directory"
msgstr ""

msgid "Cannot choose due to account mismatch."
msgstr ""

msgid "Search Filter"
msgstr "進階搜尋"

msgid "Resend full or remaining?"
msgstr ""

msgid "Add Wallet"
msgstr ""

msgid "Followed by {0} and {1}"
msgstr ""

msgid "Try searching for something else."
msgstr ""

msgid "Unmute /{0}"
msgstr ""

msgid "{0} Channels"
msgstr ""

msgid "Report spam"
msgstr "檢舉垃圾訊息"

msgid "Failed to un-bookmark post."
msgstr ""

msgid "Failed to submit report on {0}"
msgstr ""

msgid "Failed to mute @{0} on {sourceName}."
msgstr "在 {sourceName} 上對 @{0} 的靜音失敗."

msgid "View Source"
msgstr "查看來源"

msgid "Are you sure you want to report this collection?"
msgstr "是否確定要檢舉這條收藏？"

msgid "and"
msgstr "以及"

msgid "Channel"
msgstr "頻道"

msgid "Failed to enable signless"
msgstr ""

msgid "Connect another account"
msgstr "連結另一個帳戶"

msgid "Comment cannot be empty."
msgstr "評論不可是空白"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "<0/> mentioned you in a <1>{0, select, Post {post} Comment {comment} Quote {quote} Mirror {mirror} other {post}}</1>"
msgstr "<0/> 在 <1> {0, select, Post {貼文} Comment {評論} Quote {引用} Mirror {鏡像} other {貼文}}</1> 中提到了你"

msgid "Cost"
msgstr ""

msgid "Insufficient Gas"
msgstr "Gas不足"

msgid "Blacklist function"
msgstr "黑名單功能"

msgid "AUTHOR ADDRESS"
msgstr "作者地址"

msgid "Enable development API version"
msgstr "開啟開發API版本"

msgid "Reply"
msgstr "回覆"

msgid "Mirror or Quote"
msgstr ""

msgid "Confirm you want to mute /{0}?"
msgstr "確認對 @{0} 的靜音？"

msgid "Enter amount"
msgstr ""

msgid "<0>Sold</0> an NFT worth {costEl}"
msgstr ""

msgid "Owned By"
msgstr "擁有者"

msgid "Are you sure you want to report this post?"
msgstr "是否確定要檢舉這條貼文？"

msgid "No function found that retrieves ownership"
msgstr ""

msgid "Send"
msgstr ""

msgid "<0>Price</0><1>${0}</1><2/>{1}"
msgstr ""

msgid "Collected"
msgstr ""

msgid "<0>You</0> mirrored"
msgstr ""

msgid "Failed to create image payload."
msgstr ""

msgid "Top Profiles"
msgstr ""

msgid "EVM"
msgstr "EVM"

msgid "[LuckyDrop]"
msgstr ""

msgid "Failed to unvote post."
msgstr "上讚評論失敗"

msgid "Choice {0}"
msgstr "選擇 {0}"

msgid "Send Feedback"
msgstr "發送反饋"

msgid "Your draft was saved."
msgstr "你的草稿已被保存"

msgid "The chainId mismatch."
msgstr ""

msgid "Open in Firefly App"
msgstr "在 Firefly 應用程式中打開"

msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

msgid "Rainbow Kit"
msgstr ""

msgid "Forbidden. Please check your permissions."
msgstr "禁止。請檢查您的權限"

msgid "There are images that were not uploaded successfully."
msgstr ""

msgid "No mint function"
msgstr ""

msgid "Expired"
msgstr ""

msgid "Please choose issue to report this wallet:"
msgstr ""

msgid "Switch"
msgstr "切換"

msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

msgid "Follow"
msgstr "追蹤"

msgid "This token contract is open source. You can check the contract code for details. Unsourced token contracts are likely to have malicious functions to defraud their users of their assets."
msgstr ""

msgid "Add account"
msgstr "新增帳户"

msgid "{0} Comments"
msgstr "{0} 評論"

msgid "Schedule Post"
msgstr "已定時的貼文"

msgid "Sold Out"
msgstr "售罄"

msgid "Proxy contract"
msgstr "代理合約"

msgid "Failed to fetch profile."
msgstr ""

msgid "The contract owner has the authority to modify the balance of tokens at other addresses, which may result in a loss of assets."
msgstr ""

msgid "Failed to unmute @{0} on {sourceName}."
msgstr "在 {sourceName} 上對 @{0} 的取消靜音失敗."

msgid "Insufficient Balance"
msgstr "餘額不足"

msgid "Tax cannot be modified"
msgstr ""

msgid "This token contract has not been verified. We cannot check the contract code for details. Unsourced token contracts are likely to have malicious functions to defraud users of their assets."
msgstr ""

msgid "Replies"
msgstr "回覆"

msgid "Comment"
msgstr "評論"

msgid "Only people you mention"
msgstr "僅限你提及的帳戶"

msgid "You successfully sent <0>{amount} {0}{1}</0> tips to <1>{2}</1>!"
msgstr "你成功給 <1>{2}</1> 發送了 <0>{amount} {0}{1}</0> 的小費！"

msgid "This token is not issued by its declared team. Some scams will create a well-known token with the same name to defraud their users of their assets."
msgstr ""

msgid "Set"
msgstr "設定"

msgid "[Poll]"
msgstr "[投票]"

msgid "Allow Follow Module"
msgstr ""

msgid "Allow replies from"
msgstr "允許來自 的回覆"

msgid "No one likes this post yet."
msgstr "還沒有人按讚這條貼文"

msgid "Your posts have published successfully on {0}."
msgstr "你的貼文已成功發布在 {0} 上。"

msgid "Sync"
msgstr "同步"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "All wallets and accounts are muted."
msgstr "所有錢包和帳戶都已靜音"

msgid "Disconnected from your social graph"
msgstr "從你的社交圖譜中取消連結"

msgid "Failed to upload."
msgstr "上傳失敗"

msgid "{attentionFactors, plural, one {# Attention item} other {# Attention items}}"
msgstr ""

msgid "Hide more comments"
msgstr "隱藏更多評論"

msgid "Malformed session."
msgstr ""

msgid "<0>COLLECTED</0> a POAP"
msgstr ""

msgid "Upload"
msgstr "上傳"

msgid "Failed to login."
msgstr "登入失敗."

msgid "Network"
msgstr ""

msgid "Unlike"
msgstr "取消按讚"

msgid "No blacklist"
msgstr "無黑名單"

msgid "Post was deleted"
msgstr "貼文被刪除"

msgid "Website"
msgstr "網站"

msgid "Failed to report @{0}."
msgstr ""

msgid "Post with link"
msgstr ""

msgid "Your post has published successfully."
msgstr "你的貼文已成功發佈"

msgid "Login with Farcaster"
msgstr "通過 Farcaster 登錄"

msgid "Bio should not exceed {maxBioSize} characters"
msgstr "個人簡介不可超過 {maxBioSize} 個字符"

msgid "1m"
msgstr "1個月"

msgid "Bookmark"
msgstr "書籤"

msgid "{handleOrEnsOrAddress} watched"
msgstr "{handleOrEnsOrAddress} 觀察了"

msgid "Circulating Supply"
msgstr ""

msgid "Post has been deleted"
msgstr "貼文已被刪除"

msgid "This article is no longer available"
msgstr ""

msgid "Report article"
msgstr "檢舉文章"

msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

msgid "This token is issued by its declared team. Some scams will create a well-known token with the same name to defraud their users of their assets."
msgstr ""

msgid "Search ${symbol}"
msgstr "搜尋 ${symbol}"

msgid "Failed to unmute /{0}."
msgstr "對 @{0} 的解除靜音失敗"

msgid "Please confirm the login with Warpcast."
msgstr "請至 Warpcast 確認登錄"

msgid "Log in with recovery phrase"
msgstr ""

msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯簡介"

msgid "Confirm you want to mute @{0}?"
msgstr "確認對 @{0} 的靜音？"

msgid "Compose"
msgstr "創作"

msgid "<0>{0}</0> liked"
msgstr "<0>{0}</0> 喜歡了"

msgid "Fully Diluted Valuation"
msgstr ""

msgid "Email (optional)"
msgstr "電子郵箱（非必須）"

msgid "NFT Contract"
msgstr "NFT合約"

msgid "Show more tokens with small balances"
msgstr ""

msgid "{riskyFactors, plural, one {# Risky item} other {# Risky items}}"
msgstr ""

msgid "Mute"
msgstr "靜音"

msgid "Confirm to log out this account?"
msgstr "確認從該帳戶登出？"

msgid "A measure of a cryptocurrency trading volume across all tracked platforms in the last 24 hours. This is tracked on a rolling 24-hour basis with no open/closing times."
msgstr ""

msgid "Failed to recast."
msgstr ""

msgid "No post found"
msgstr "未找到貼文"

msgid "Display Name should not be blank"
msgstr ""

msgid "Clear All"
msgstr "清除所有"

msgid "There are videos that were not uploaded successfully."
msgstr ""

msgid "This can’t be undone, and the scheduled send will be canceled."
msgstr ""

msgid "This contract is an Admin Upgradeability Proxy. The proxy contract means the contract owner can modify the function of the token and could possibly effect the price.There is possibly a way for the team to Rug or Scam. Please confirm the details with the project team before buying."
msgstr ""

msgid "For You"
msgstr "為你推薦"

msgid "Failed to fetch bookmarks."
msgstr "加入書籤失敗。"

msgid "Follow Back"
msgstr "立即回關"

msgid "Are you sure you want to report this article?"
msgstr "是否確定要檢舉這篇文章？"

msgid "Failed to upvote post."
msgstr "上讚貼文失敗"

msgid "<0>Acquired</0> an NFT"
msgstr "<0>獲取了</0>一個 NFT"

msgid "App Kit"
msgstr ""

msgid "Tag {0} in a post to let them know you’ve sent an onchain tip to their wallet."
msgstr ""

msgid "Articles from {handleOrEnsOrAddress} will now be hidden in your home timeline"
msgstr ""

msgid "liked"
msgstr "已喜歡"

msgid "Users"
msgstr "用戶"

msgid "Describe a bug or suggest an improvement"
msgstr "描述錯誤或提供改進建議"

msgid "{shares, plural, one {Mirror or Quote} other {Mirrors or Quotes}}"
msgstr ""

msgid "Standard"
msgstr ""

msgid "<0>Revised</0>an article"
msgstr "<0>校訂</0>一篇文章"

msgid "You need to connect your {0} account to use this feature."
msgstr "您需要連接 {source} 帳戶才可使用此功能。"

msgid "Bad Request. Please check your request."
msgstr ""

msgid "Login required to schedule post on {sourceName}"
msgstr ""

msgid "Failed to disconnect"
msgstr ""

msgid "Failed to unwatch {handleOrEnsOrAddress}."
msgstr ""

msgid "Post has been encrypted"
msgstr ""

msgid "New connection with Warpcast"
msgstr ""

msgid "Updated profile successfully"
msgstr ""

msgid "Token ${symbol} could not be found."
msgstr ""

msgid "Articles"
msgstr "文章"

msgid "Connect to {0}"
msgstr "連接到 {0}"

msgid "Followers you know"
msgstr ""

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "Unsent posts"
msgstr ""

msgid "Creator"
msgstr "創作者"

msgid "I want to hide this wallet address."
msgstr ""

msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

msgid "Unmute {handleOrEnsOrAddress}"
msgstr ""

msgid "Failed to disconnect wallet from your social graph."
msgstr ""

msgid "No preview found for shared link"
msgstr "分享的連結暫無預覽畫面"

msgid "All wallets and social accounts associated with {handleOrEnsOrAddress} will be muted."
msgstr ""

msgid "Contract source code not verified"
msgstr ""

msgid "Cannot send tip to yourself"
msgstr ""

msgid "Unwatch {handleOrEnsOrAddress}"
msgstr ""

msgid "<0>Market Cap</0><1>{0}</1><2>Rank #{1}</2>"
msgstr ""

msgid "Invalid signer key"
msgstr ""

msgid "Follow for {feeAmount} ${feeSymbol}"
msgstr ""

msgid "Posts from @{0} will now be hidden in your home timeline"
msgstr ""

msgid "commented"
msgstr "已評論"

msgid "Validate failed, please check your input."
msgstr ""

msgid "<0>The proportion of current market capitalization compares to market capitalization when meeting max supply.</0><1>The closer the Mkt Cap/FDV to 1, the closer the current market capitalization to its fully diluted valuation and vice versa.</1>"
msgstr ""

msgid "Minting Date"
msgstr "鑄造日期"

msgid "This profile doesn't enable super follow"
msgstr ""

msgid "The page could not be found."
msgstr "無法找到頁面"

msgid "No matching channel"
msgstr "未找到對應的頻道"

msgid "{0, plural, one {Your posts failed to publish on {firstPlatform} due to an error. Click 'Retry' to attempt posting again.} two {Your posts failed to publish on {firstPlatform} and {secondPlatform} due to an error. Click 'Retry' to attempt posting again.} other {Your posts failed to publish due to an error. Click 'Retry' to attempt posting again.}}"
msgstr ""

msgid "What's happening..."
msgstr "有什麼新鮮事"

msgid "24h"
msgstr "24小時"

msgid "Like"
msgstr "喜歡"

msgid "Contract Address"
msgstr "合約地址"

msgid "Send a tip to @{0}"
msgstr "向 @{0} 發送小費"

msgid "The whitelist function is not included. If there is a whitelist, some addresses may not be able to trade normally (honeypot risk)."
msgstr ""

msgid "Please input the frame url to be revalidated."
msgstr "請輸入連結以重新識別有效性"

msgid "Select Token"
msgstr ""

msgid "Your schedule thread has created successfully."
msgstr ""

msgid "Super Follow"
msgstr ""

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "Page not found. Please try again."
msgstr "未找到頁面。請重試"

msgid "Delegate Signing"
msgstr ""

msgid "This can’t be undone and you’ll lose your draft."
msgstr "該行為無法撤銷，您會失去這份草稿"

msgid "Article removed from your Bookmarks"
msgstr "文章已從你的書籤中移除"

msgid "Publications"
msgstr "發表"

msgid "Unable to read image."
msgstr ""

msgid "Visit firefly.social"
msgstr "訪問 firefly.social"

msgid "The scheduled time to send this post can be set up to 7 days in advance."
msgstr ""

msgid "Display"
msgstr "顯示"

msgid "Mute successfully."
msgstr "已成功靜音"

msgid "If this function exists, it is possible for the project owner to regain ownership even after relinquishing it"
msgstr ""

msgid "Add wallet"
msgstr "新增錢包"

msgid "Please switch to {0}"
msgstr ""

msgid "Watch {handleOrEnsOrAddress}"
msgstr ""

msgid "Show More"
msgstr "顯示更多"

msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

msgid "Show more comments"
msgstr "顯示更多評論"

msgid "Failed to parse session."
msgstr ""

msgid "Exclusivity"
msgstr ""

msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

msgid "Your serialized session"
msgstr ""

msgid "GIFs"
msgstr "GIF"

msgid "%Of supply owned"
msgstr ""

msgid "Signing failed."
msgstr ""

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Scan the QR code with the <0>Firefly mobile app</0> or <1>Camera app</1> to log in instantly."
msgstr ""

msgid "Remaining"
msgstr "剩餘"

msgid "Cancel recast successfully"
msgstr ""

msgid "Failed to create schedule thread posts."
msgstr ""

msgid "Top Collectors"
msgstr ""

msgid "Quote"
msgstr "引用"

msgid "Or login with any social account"
msgstr ""

msgid "View engagements"
msgstr "查看互動數據"

msgid "Translated"
msgstr ""

msgid "Price"
msgstr ""

msgid "Failed to bookmark post."
msgstr "書籤標記失敗。"

msgid "{0} muted users"
msgstr "{0} 位已靜音的用戶"

msgid "Remove Poll"
msgstr "移除投票"

msgid "{0, plural, one {Post} other {Post All}}"
msgstr ""

msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

msgid "Floor Price"
msgstr "地板價格"

msgid "Failed to fetch profiles."
msgstr ""

msgid "Unliked"
msgstr "已取消喜歡"

msgid "Visit mask.io"
msgstr "訪問 mask.io"

msgid "First time connecting to Firefly?<0/>Approve a <1>new connection with Warpcast</1> or <2>sync</2> through the app"
msgstr ""

msgid "Your website URL"
msgstr "你的網站連結"

msgid "No comments found"
msgstr "未找到評論"

msgid "Unfollow @{0}"
msgstr "取消追蹤 @{0}"

msgid "Not my wallet address."
msgstr ""

msgid "Please switch to the wallet consistent with this action"
msgstr ""

msgid "Upload to S3"
msgstr ""

msgid "{shares, plural, one {Recast or Quote} other {Recasts or Quotes}}"
msgstr ""

msgid "Please input the serialized session to be validated."
msgstr ""

msgid "Failed to update profile."
msgstr ""

msgid "Connected in Firefly"
msgstr "在 Firefly 中已連接"

msgid "Mute {handleOrEnsOrAddress}"
msgstr ""

msgid "{type, select, compose {{0}} quote {Add a comment} reply {Post your reply} other {{1}}}"
msgstr ""

msgid "Unknown transaction method: {method}."
msgstr ""

msgid "You are logging into a different Firefly account. Continuing will <0>overwrite</0> your current accounts."
msgstr "您目前已經登錄了另一個 Firefly 帳戶。繼續會 <0>覆蓋</0> 您現有的帳戶"

msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

msgid "REPLY"
msgstr "回復"

msgid "Sign"
msgstr "簽署"

msgid "Failed to recast post"
msgstr ""

msgid "Follow @thefireflyapp on X"
msgstr "在 X 上追蹤@thefireflyapp"

msgid "Wallets retrieved from public verifiable data registries or our entity algorithm can be reported for disconnection."
msgstr ""

msgid "Light Mode"
msgstr "淺色模式"

msgid "Failed to submit report on {0}."
msgstr ""

msgid "Insufficient funds"
msgstr ""

msgid "Connect your wallet to follow"
msgstr ""

msgid "Community"
msgstr "社群"

msgid "Free Collect"
msgstr ""

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "May the token is a honeypot."
msgstr ""

msgid "The content of this account is currently unavailable"
msgstr "該帳戶的內容目前不可見"

msgid "Wallet added successfully"
msgstr ""

msgid "There is no data available for display."
msgstr "沒有可供展示的數據"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Send on schedule"
msgstr ""

msgid "will send on {0} at {1}"
msgstr ""

msgid "Failed to like the post."
msgstr "按讚評論失敗"

msgid "Failed to repost."
msgstr ""

msgid "Download image"
msgstr "下載圖片"

msgid "Mirrored"
msgstr "已鏡像"

msgid "Muted contents"
msgstr "已靜音的內容"

msgid "Unable to retrieve post details."
msgstr "無法檢索貼文詳情"

msgid "The amount of coins that are circulating in the market and are tradeable by the public. It is comparable to looking at shares readily available in the market (not held & locked by insiders, governments)."
msgstr ""

msgid "{0, plural, one {repost} other {reposts}}"
msgstr ""

msgid "This does not appear to be a honeypot."
msgstr ""

msgid "Failed to publish post."
msgstr "發布貼文失敗"

msgid "Voted successfully."
msgstr "已成功投票"

msgid "Muted @{0} on {sourceName}."
msgstr "已在 {sourceName} 上靜音 @{0}"

msgid "Your Blink URL"
msgstr ""

msgid "Quotes"
msgstr "引用"

msgid "The user rejected the request."
msgstr "用戶拒絕了請求"

msgid "{0, plural, offset:1 =1 {<0/>} =2 {<1/> and <2/>} other {<3/>}} <4>collected your </4><5>{1, select, Post {post} Comment {comment} Quote {quote} Mirror {mirror} other {post}}</5>"
msgstr ""

msgid "Recast or Quote"
msgstr "引用"

msgid "Sorry, we are not able to find a wallet for {0}."
msgstr ""

msgid "Unwatch"
msgstr "取消觀察"

msgid "Please input the url to be revalidated."
msgstr "請輸入連結以重新識別有效性"

msgid "Attendance"
msgstr ""

msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

msgid "Time Limit"
msgstr ""

msgid "Post removed from your Bookmarks"
msgstr "貼文已從你的書籤中移除"

msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr ""

msgid "Translated from {contentLanguage}"
msgstr "由 {contentLanguage} 翻譯"

msgid "POAPs"
msgstr "POAPs"

msgid "Follow @realMaskNetwork on X"
msgstr "在 X 上跟隨 @realMaskNetwork"

msgid "Leaving Firefly"
msgstr "離開 Firefly"

msgid "24H Volume"
msgstr "24 小時交易量"

msgid "<0>Minted</0> an NFT worth {costEl}"
msgstr ""

msgid "Suspended"
msgstr ""

msgid "There is no proxy in the contract. The proxy contract means contract owner can modify the function of the token and possibly effect the price."
msgstr ""

msgid "{totalVotes, plural, one {{totalVotes} Vote} other {{totalVotes} Votes}}"
msgstr ""

msgid "Full"
msgstr ""

msgid "Powered by"
msgstr "提供者為"

msgid "<0>{0}</0> mirrored"
msgstr "<0>{0}</0> 鏡像了"

msgid "All notifications"
msgstr "全部通知"

msgid "Mobile App"
msgstr "手機應用"

msgid "Upload photo"
msgstr ""

msgid "You can save this to send later from your drafts."
msgstr "您可以保存並在之後從草稿箱中發送"

msgid "Click to upload"
msgstr ""

msgid "Internal Server Error. Please try again later."
msgstr ""

msgid "The frame server failed to process the request."
msgstr ""

msgid "Report"
msgstr "檢舉"

msgid "Schedule"
msgstr ""

msgid "Post by {0}"
msgstr "由 {0} 發布"

msgid "Casts + Replies"
msgstr ""

msgid "Image"
msgstr "圖片"

msgid "Failed to delete post."
msgstr ""

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "No available wallet."
msgstr "沒有可用的錢包。"

msgid "<0>{0}</0><1>reposted</1>"
msgstr ""

msgid "Login to enable all features"
msgstr ""

msgid "Owner can change balance"
msgstr ""

msgid "Accounts Connected"
msgstr ""

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Article collected successfully!"
msgstr ""

msgid "Posting..."
msgstr "正在發布"

msgid "Connect"
msgstr "連接"

msgid "View transaction on explorer"
msgstr ""

msgid "<0>You</0> reposted"
msgstr ""

msgid "The contract may contain additional issuance functions, which could maybe generate a large number of tokens, resulting in significant fluctuations in token prices. It is recommended to confirm with the project team whether it complies with the token issuance instructions."
msgstr ""

msgid "{handleOrEnsOrAddress} unwatched"
msgstr ""

msgid "Saved on {0} at {1}"
msgstr ""

msgid "No profile found"
msgstr "未找到人物"

msgid "Your post will be sent on {0} at {1} <0>View</0>"
msgstr ""

msgid "Failed to create scheduled post."
msgstr ""

msgid "I don’t use anymore."
msgstr ""

msgid "<0>You</0> liked"
msgstr ""

msgid "You've hit rock bottom."
msgstr "你已經到頁面最底部"

msgid "Copy link to profile"
msgstr ""

msgid "No whitelist"
msgstr "無白名單"

msgid "Cancel repost successfully"
msgstr ""

msgid "Collect Post"
msgstr ""

msgid "Muting..."
msgstr "正在靜音"

msgid "{0, plural, one {comment} other {comments}}"
msgstr ""

msgid "The contract owner may contain the authority to modify the transaction tax. If the transaction tax is increased to more than 49%, the tokens will not be able to be traded (honeypot risk)."
msgstr ""

msgid "<0>Minted</0> an NFT for free"
msgstr ""

msgid "Will send on <0>{0} at <1>{1}</1></0>"
msgstr ""

msgid "Failed to continue. Please allow Lens Manager for performing actions without the need to sign each transaction."
msgstr ""

msgid "Properties"
msgstr "屬性"

msgid "Failed to set schedule time."
msgstr ""

msgid "{0, plural, one {recast} other {recasts}}"
msgstr ""

msgid "Delegate Signing (Recommend)"
msgstr "指定簽名（推薦）"

msgid "Sign the transaction to verify you are the owner of the selected profile."
msgstr ""

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Followed by {0} , {1}, and {2}"
msgstr ""

msgid "Collect Article"
msgstr ""

msgid "Channels"
msgstr "頻道"

msgid "Firefly"
msgstr "Firefly"

msgid "Invalid website format"
msgstr ""

msgid "Switching..."
msgstr "切換中..."

msgid "Pay<0> {feeAmount} ${feeSymbol} </0>to follow and get some awesome perks!"
msgstr ""

msgid "<0>Bought</0> an NFT worth {costEl}"
msgstr ""

msgid "Post from /{0} will be hidden in your home timeline"
msgstr ""

msgid "Add"
msgstr "新增"

msgid "Failed to upload. Gif size exceeds {0}"
msgstr ""

msgid "{days}d left"
msgstr ""

msgid "Log out all"
msgstr "退出所有登錄"

msgid "LuckyDrop"
msgstr ""

msgid "{0} and others"
msgstr ""

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Confirm to log out all accounts?"
msgstr ""

msgid "Repost"
msgstr ""

msgid "Please input the blink url to be revalidated. <0>URL Scheme</0>"
msgstr ""

msgid "Developers"
msgstr ""

msgid "Share to"
msgstr "分享至"

msgid "Failed to quote post."
msgstr "引用貼文失敗"

msgid "{viewCount, plural, one {view} other {views}}"
msgstr ""

msgid "Only people you follow"
msgstr "僅限你追蹤的帳戶"

msgid "The signer is not authorized to perform the requested operation. Please approve again."
msgstr ""

msgid "Saved on {0}"
msgstr ""

msgid "Add another option"
msgstr ""

msgid "1y"
msgstr ""

msgid "Cannot find your signer key, please connect again"
msgstr ""

msgid "No codes found to suspend trading."
msgstr ""

msgid "Buy Tax: {0}%"
msgstr ""

msgid "<0>You</0> and {0} recasted"
msgstr "<0>你</0>和 {0} 轉發了"

msgid "Stickers"
msgstr ""

msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

msgid "Article added to your Bookmarks"
msgstr "文章已加入你的書籤"

msgid "Create a Post"
msgstr ""

msgid "{type, select, comment {Comments} mirror {{0}} reaction {Likes} act {Collects} other {Other}}"
msgstr ""

msgid "You may lose your assets if giving approval to the website of this token."
msgstr ""

msgid "Unfollow"
msgstr "取消追蹤"

msgid "Your {0} account is now connected."
msgstr "您的 {0} 帳戶現已連接。"

msgid "You cannot reply to @{author} on {0}."
msgstr "你無法在 {0} 上回覆 @{author}。"

msgid "Posted via {0} <0>{sendFrom}</0>"
msgstr ""

msgid "Unmuted @{0} on {sourceName}."
msgstr ""

msgid "If a suspendable code is included, the token maybe neither be bought nor sold (honeypot risk)."
msgstr ""

msgid "Display Name should not exceed {maxDisplayNameSize} characters"
msgstr ""

msgid "<0/> quoted your <1>{0, select, Post {post} Comment {comment} Quote {quote} Mirror {mirror} other {post}}</1>"
msgstr ""

msgid "Failed to send tip."
msgstr ""

msgid "Connecting Wallet"
msgstr ""

msgid "{minutes}m left"
msgstr ""

msgid "Total Supply"
msgstr ""

msgid "Collection"
msgstr ""

msgid "Your name"
msgstr ""

msgid "Owned"
msgstr ""

msgid "Associated wallets"
msgstr ""

msgid "The whitelist function is included. Some addresses may not be able to trade normally (honeypot risk)."
msgstr ""

msgid "Hide tokens with small balances"
msgstr ""

msgid "News"
msgstr ""

msgid "NFT ID"
msgstr "NFT ID"

msgid "Farcaster channel"
msgstr "Farcaster 頻道"

msgid "Failed to send tip. Please try again later."
msgstr ""

msgid "Failed to unmirror post."
msgstr "取消鏡像貼文失敗"

msgid "Failed to unlike the comment."
msgstr "取消評論點贊失敗"

msgid "Failed to fetch as ArrayBuffer."
msgstr ""

msgid "Statistic"
msgstr "統計數據"

msgid "Failed to upload. Video length exceeds {minDuration}s ~ {maxDuration}s"
msgstr ""

msgid "Post collected successfully!"
msgstr ""

msgid "Your post have published successfully on {0}."
msgstr "你的貼文已成功發布在 {0} 上。"

msgid "Detail"
msgstr "詳細資訊"

msgid "Post added to your Bookmarks"
msgstr "貼文已加入你的書籤"

msgid "Cancel mirror successfully"
msgstr ""

msgid "Cannot continue due to wallet mismatch."
msgstr ""

msgid "your.email@example.org"
msgstr "your.email@example.org"

msgid "Unmute"
msgstr "取消靜音"

msgid "No available token"
msgstr ""

msgid "Invalid URL"
msgstr "無效的 URL"

msgid "View on explorer"
msgstr ""

msgid "Already logged in?<0/>Approve the <1>existing Farcaster signer</1> to Firefly or <2>sync</2> through the app"
msgstr ""

msgid "Unmute @{0}"
msgstr "取消對 @{0} 的靜音"

msgid "Unauthorized. Please check your login."
msgstr ""

msgid "Failed to upload. Video size exceeds {minWidth}x{minHeight} ~ {maxWidth}x{maxHeight}"
msgstr ""

msgid "Mask Network"
msgstr "Mask Network"

msgid "<0>Acquired</0> an NFT from <1>{0}</1>"
msgstr ""

msgid "Unfollowed @{0} on {sourceName}"
msgstr "在{sourceName} 上已取消對 @{0} 的追蹤"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Follow @{0}"
msgstr "追蹤 @{0}"

msgid "Cancel Recast"
msgstr ""

msgid "The scheduled time has passed."
msgstr ""

msgid "The connection has timed out. Please try again later."
msgstr "連結已超時。請稍候重試"

msgid "Emoji"
msgstr ""

msgid "Failed to report spam NFT."
msgstr ""

msgid "Malformed twitter session payload."
msgstr ""

msgid "Sorry, there is no wallet address available for tipping."
msgstr ""

msgid "No matching users"
msgstr "沒有符合的用戶"

msgid "Website should not exceed {maxWebsiteSize} characters"
msgstr ""

msgid "Save"
msgstr "存檔"

msgid "<0/> and <1>{0} others</1>"
msgstr ""

msgid "<0>since </0> <1>{0}</1>"
msgstr ""

msgid "{hours}h left"
msgstr ""

msgid "Events"
msgstr ""

msgid "{0} Users"
msgstr ""

msgid "<0/> commented on your <1>{0, select, Post {post} Comment {comment} Quote {quote} Mirror {mirror} other {post}}</1>"
msgstr ""

msgid "Final results"
msgstr ""

msgid "Suspended account"
msgstr ""

msgid "Recasted"
msgstr ""

msgid "Failed to parse transaction."
msgstr ""

msgid "No anti_whale(Unlimited number of transactions)"
msgstr ""

msgid "Failed to collect post."
msgstr ""

msgid "<0>Burned</0> an NFT"
msgstr ""

msgid "Download App"
msgstr "下載應用程式"

msgid "Failed to fetch the latest state after several attempts. Please try again later."
msgstr "在多次嘗試後仍無法獲取最新動態。請稍候再嘗試。"

msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

msgid "QUOTE"
msgstr "引用"

msgid "Wallet Provider"
msgstr ""

msgid "Collect"
msgstr "收集"

msgid "Mirrors"
msgstr ""

msgid "Video"
msgstr "影片"

msgid "{hours, plural, one {1 hour left} other {{hours} hours left}}"
msgstr ""

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Address on Watching Lists"
msgstr "在觀察列表上的地址"

msgid "FREE"
msgstr "免費"

msgid "Sign to enable signless"
msgstr ""

msgid "Profiles"
msgstr "個人資料"

msgid "No parent post found."
msgstr ""

msgid "Please confirm the login with X."
msgstr "請至 X 確認登錄"

msgid "Max Supply"
msgstr ""

msgid "<0>You</0> recasted"
msgstr ""

msgid "7d"
msgstr "7天"

msgid "Name (optional)"
msgstr "姓名（非必須）"

msgid "Location"
msgstr ""

msgid "There is no limit to the number of token transactions. The number of scam token transactions may be limited (honeypot risk)."
msgstr ""

msgid "This is not an airdrop scam. Many scams attract users through airdrops."
msgstr ""

msgid "GIF"
msgstr "GIF"

msgid "Followed @{0} on Lens"
msgstr ""

msgid "Collect for {0} {1}"
msgstr ""

msgid "Recast"
msgstr ""

msgid "Translating..."
msgstr "正在翻譯"

msgid "Back to home"
msgstr "回到首頁"

msgid "Tips"
msgstr ""

msgid "Followers"
msgstr "追蹤者"

msgid "Mint function"
msgstr "鑄造功能"

msgid "Clear"
msgstr ""

msgid "<0>Sent</0> an NFT to <1>{0}</1>"
msgstr ""

msgid "Media"
msgstr "多媒體"

msgid "No content to publish."
msgstr "沒有可發布的內容"

msgid "Text"
msgstr ""

msgid "Mirror"
msgstr ""

msgid "Terms of Service"
msgstr ""

msgid "[Quote]"
msgstr ""

msgid "Related by platforms"
msgstr ""

msgid "Copy link"
msgstr ""

msgid "Post"
msgstr ""

msgid "mirrored"
msgstr ""

msgid "Following"
msgstr "追蹤中"

msgid "Hours"
msgstr "小時"

msgid "Failed to create schedule post."
msgstr ""

msgid "<0>{0}</0> recasted"
msgstr ""

msgid "Close"
msgstr ""

msgid "Failed to update scheduled post."
msgstr ""

msgid "Login"
msgstr ""

msgid "Replying to <0>@{0}</0> on {1}"
msgstr ""

msgid "A thread must have at least two posts."
msgstr ""

msgid "{0, plural, one {like} other {likes}}"
msgstr ""

msgid "Are you sure you want to report this user?"
msgstr ""

msgid "Likes"
msgstr "喜歡"

msgid "× {0}"
msgstr ""

msgid "Blink Validator"
msgstr ""
